Cityu有邊科係唔洗做FYP?

報左non-jupas CB但係唔知邊科冇FYP

im

Management science

姐係讀晒所有credit就畢到業?

city商科就唔使

利申 讀緊

PPP